{

  "VoteIndexPage Title": "柚子钱包",
  "VoteIndexPage ChangeWallet": "更换钱包",
  "VoteIndexPage userName": "用户名",
  "VoteIndexPage TotalAsset": "账户总额度",
  "VoteIndexPage Refunding": "正在赎回",
  "VoteIndexPage Balance": "可用余额",
  "VoteIndexPage RAMBytes": "RAM bytes",
  "VoteIndexPage Vote": "投票",
  "VoteIndexPage VoteDesc": "取消资源质押，将自动撤销投票，质押的EOS将在3天后返回到'可用余额'中。",
  "VoteIndexPage Undelegatebw": "赎回资源",
  "VoteIndexPage AddDelegatebw": "资源质押",
  "VoteIndexPage Revote": "开始投票",
  "VoteIndexPage VotedBps": "已投节点",

  "DelegatebwPage Title": "资源质押",
  "DelegatebwPage Balance": "可用余额",
  "DelegatebwPage StakeCount": "质押资源总数",
  "DelegatebwPage StakeQuantity": "资源数量",
  "DelegatebwPage CPU": "CPU",
  "DelegatebwPage Network": "Network",
  "DelegatebwPage Rule": "规则*",

  "DelegatebwPage Rule1": "· 投票会使用一些你的CPU和Network资源",
  "DelegatebwPage Rule2": "· 投票产生的权重，会随着时间递减",
  "DelegatebwPage Rule3": "· 你可以在任何时候选择'赎回资源'，此项操作将会减少你给节点的投票，EOS将会在3天后退回你的账户",
  "DelegatebwPage Confirm": "确认",

  "UnDelegatebwPage Title": "赎回资源",
  "UnDelegatebwPage StakeCount": "当前已质押资源",
  "UnDelegatebwPage StakeCountInfo": "* EOS将在3天后返回到'可用余额'中",
  "UnDelegatebwPage StakeQuantity": "赎回数量",
  "UnDelegatebwPage CPU": "CPU",
  "UnDelegatebwPage Network": "Network",
  "UnDelegatebwPage Confirm": "确认",

  "VotePage account": "账户名",
  "VotePage balance": "可用余额",
  "VotePage stake": "可投票资源",
  "VotePage cancel": "取消",
  "VotePage delegatebw": "资源分配情况",
  "VotePage gotIt": "知道了",
  "VotePage confirm": "确认",
  "VotePage submit": "提交",
  "VotePage bpList": "已选节点列表",
  "VotePage notice": "告知",
  "VotePage noticeC": "你可以在任何时候'重新投票'、'质押资源'或者'赎回资源'。投票将会使用CPU和Network。",
  "VotePage RuleT": "规则*",
  "VotePage Rule1": "· 投票会使用一些你的CPU和Network资源",
  "VotePage Rule2": "· 投票产生的权重，会随着时间递减",
  "VotePage Rule3": "· 你可以在任何时候选择'赎回资源'，此项操作将会减少你给节点的投票，EOS将会在3天后退回你的账户",

  "Producers List Title" : "所有节点",
  "Producers List Vote" : "投票",
  "Producers List Choose" : "已选择",

  "HomePage importWallet": "导入钱包",
  "HomePage privateKey": "个人私钥",
  "HomePage choiceAccount": "选择账户",
  "HomePage Submit": "提交",
  "HomePage Hint": "请输入您的私钥",
  "HomePage PleaseEnterComplete": "请填写完整",
  "HomePage PleaseSure": "是",
  "HomePage PleaseCancel": "否",

  "WalletPage changeWallet": "更换账户",
  "WalletPage totalAssets": "总余额",
  "WalletPage Title": "友情提示",
  "WalletPage confirmContent": "请在更换账户前做好EOS私钥备份",
  "WalletPage PleaseSure": "继续",
  "WalletPage PleaseCancel": "取消",

  "Global Development Team": "柚子开发团队",
  "Global Upgrade Description": "柚子钱包发布新版本啦，请点击'更新'前往下载页面",
  "Global Upgrade Notice": "更新通知",
  "Global Upgrade Later": "稍后再说",
  "Global Upgrade Now": "更新",
  "Global Total Votes Percentage" : "占总票数比例",

  "Node Vote List" : "选择列表",
  "Node Vote" : "去投票",
  "Node Choose" : "已选",

  "Password Set" : "设置密码",
  "Password Input" : "请输入您要设置的密码",
  "Password Check" : "请再次确认您的密码",
  "Password Verify" : "请输入您的密码",
  "Password Clear" : "清除密码",
  "Password Invalid" : "两次输入的密码不一致"

}
